如果器官捐贈可以扣稅

吸唔吸引到班中產填器官捐贈卡？

合法買賣好過啦

都好，咁啲好爸爸，一家之主，經濟之柱就有救

捐血有冇得扣稅?

強制要求班公務員去捐啦